Use python 3.6

#install dependencies
pip install -r requirements.txt

#Run
python main.py

#Settings (file settings.py)

SYMBOL = "XBTUSD" - symbol
CANDLE - size of candles (timeframe)
ORDER_START_SIZE - size order

Рализовано
П. 4 (только с одной валютой и одним таймфреймом (tradeBin1m - раз в минуту) и частично п.5